{
  "Home": "首页",
  "Home_Title": "免运费免小费",
  "Cart": "购物车",
  "My Account": "我的帐户",
  "Please input delivery address": "请输入收货地址(街道号, 街道名), 并在提示列表里选择",
  "Please input unit# (Optional)": "请输入Unit#(可选填)",
  "Please input alternative phone number": "请输入备用手机号码",
  "Input verification code": "请输入手机验证码",
  "Quantity": "数量",
  "Price": "价格",
  "Add to Cart": "加入购物车",
  "Delivery Time": "送货时间",
  "Confirm": "确认",
  "Please select delivery time": "请选择送货时间",
  "Notice": "通知",
  "No data to display": "没有数据显示",
  "Clear Cart": "全部清空",
  "Checkout": "去结算",
  "Confirm Order": "确认订单",
  "order_page_title": "蔬果蛋奶直送",
  "order_page_notice_1": "如果您在公寓或办公大楼内，请在大厅取货，我们不会进入大楼。 在市区，我们的汽车将停在建筑物附近的路边。",
  "order_page_notice_2": "请保持电话畅通。",
  "Subtotal": "商品总额",
  "Delivery Fee": "运费",
  "Tax": "税费",
  "Tips": "小费",
  "Delivery Fee Discount": "运费折扣",
  "Discount": "折扣",
  "Out-of-Range Charge": "超范围服务费",
  "Total": "总计",
  "Balance": "当前余额",
  "Payable": "总共应付",
  "Notes": "备注",
  "Wechat Pay": "微信支付",
  "Stripe": "Stripe",
  "Pay by Credit Card": "信用卡支付",
  "Login failed": "登陆失败",
  "Login failed. Please check your verification code and try again": "请输入正确的验证码",
  "Registration failed. Please check your verification code and try again": "验证码错误，注册失败",
  "Login successful": "登陆成功",
  "Deliver To": "配送到",
  "Phone Number": "手机号码",
  "Address": "地址",
  "Your card number is invalid.": "您的卡号无效。",
  "Your card's expiration date is in the past.": "您的卡的过期日期是过去的日期。",
  "Your card's expiration year is in the past.": "您的卡的有效期限是过去。",
  "Your card's security code is invalid.": "您的卡的安全码无效。",
  "Your postal code is incomplete": "您的邮递区号不完整。",
  "Your card number is incomplete.": "您的卡号不完整",
  "Your card's expiration date is incomplete.": "您的卡的到期日期不完整。",
  "Cannot create order": "创建订单失败",
  "Payment failed": "付款失败",
  "Card number": "请输入信用卡或银行卡号",
  "Invalid payment input": "您还没有输入付款信息或者输入有误,请输入后再按付款按钮",
  "Cannot save payment": "无法保存付款",
  "Cannot save orders": "无法保存订单",
  "Pay by Deposit": "用余额付款",
  "Language": "语言",
  "You are not logged in": "请先登录",
  "Change Phone": "更改手机号码",
  "Order History": "我的订单",
  "Transaction History": "交易记录",
  "Order Code": "订单代码",
  "Order Date": "订单日期",
  "Delivery Date": "收货日期",
  "Delivery Address": "收货地址",
  "Merchant Name": "商户名称",
  "Loading...": "载入中...",
  "Date": "日期",
  "Description": "说明",
  "Credit": "贷方",
  "Debit": "借方",
  "Account Setting": "账户设置",
  "Old Phone Number": "您当前手机号为",
  "New Phone Number": "电话号码",
  "Please input username": "请输入用户名",
  "Please input phone number": "请输入手机号码",
  "Please input verification code": "请输入手机验证码",
  "Please verify your phone number": "请验证您的电话号码",
  "Save": "保存",
  "Please select delivery address": "请输入收货地址(街道号, 街道名), 并在提示列表里选择",
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Merchant": "商店",
  "Category": "类别",
  "Search": "搜索",
  "Payment success": "付款成功",
  "All": "所有",
  "Buy Now": "去结算",
  "Sorry, but this product is out of delivery range.": "抱歉，该商品不在配送范围之内。",
  "Set as default delivery address": "设为默认收货地址",
  "WhatIsThis_set_as_default": "设置默认收货地址以后， 即使您登出网站也会保留， 作为之后收货地址。",
  "Misc": "查看其他商品",
  "Your address is out of delivery range": "您的地址不在配送范围",
  "See delivery range": "查看配送范围",
  "Another phone number": "备用电话号码(可选填)",
  "Unit# (We don't deliver upstairs)": "Unit#（condo不送上楼）",
  "Verification Code": "验证码",
  "Send": "发送",
  "Verification code sent": "已发送验证码到短信，请查看并输入验证码",
  "Verification code was not sent": "未发送验证码",
  "Save failed": "保存失败",
  "Please adjust the quantity of the product": "请调整产品数量: {{value}}。",
  "Max quantity": "最大数量: {{value}}",
  "Product is out of stock": "{{value}}已售罄",
  "Cart item delivery has expired": "交货日期已过期",
  "This product is out of stock": "此产品缺货",
  "Please select delivery date and quantity": "请选择送货时间和商品数量",
  "You have no items in your shopping cart": "您的购物车里现在没有商品",
  "Sign In": "登录",
  "OTP Code": "手机验证码",
  "Send OTP Code": "获取验证码",
  "Resend OTP Code": "获取验证码",
  "Sign Up": "注册",
  "Username": "用户名",
  "Phone number already exists": "此号码已注册，请直接登陆",
  "Registration failed": "注册失败",
  "Registered successfully": "注册成功",
  "By signing in, you agree to the Terms of Service and Privacy Statement": "登录即表示您同意服务条款和隐私声明",
  "Agree with terms of service and privacy policy": "同意服务条款和隐私政策",
  "Menu": "菜单",
  "About Us": "公司简介",
  "FAQ for New Customers": "新手必读",
  "You need to enter the phone number and shipping address to save, and then place the order": "您需要输入电话号码和送货地址才能保存，然后再下单",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Privacy Policy": "隐私条款",
  "badge_out_of_stock": "缺货",
  "Log Out": "登出",
  "Or sign in with": "更多登录方式",
  "Create Account": "创建新用户",
  "New to Duocun?": "多村的新用户?",
  "Sign in with Google": "Google 登录",
  "Sign in with Facebook": "Facebook 登录",
  "Or sign up with": "更多注册方式",
  "Sign up with Google": "Google 谷歌注册",
  "Sign up with Facebook": "Facebook 脸书注册",
  "Already have an account?": "已有账户？",
  "The phone number is not registered. Please create an account first.": "该电话号码尚未注册，请先在下方创建多村用户",
  "deliver_badge_text": "送货",
  "Credit Card Number": "卡号",
  "Expiry Date": "MMYY",
  "CVD": "CVD",
  "Moneris_invalid_card_number": "信用卡号错误，请重新确认",
  "Moneris_card_invalid_number": "信用卡号错误，请重新确认",
  "Moneris_invalid_exp": "信用卡有效期错误，请重新确认",
  "Moneris_invalid_cvd": "信用卡背面三位数支付码错误，请重新确认",
  "Moneris_card_expired": "信用卡已过期",
  "Moneris_card_stolen": "此信用卡使用受限，请联系发卡公司",
  "Moneris_card_invalid_status": "此信用卡使用受限，请联系发卡公司",
  "Moneris_card_restricted": "此信用卡使用受限，请联系发卡公司",
  "Moneris_card_low_funds": "余额不足，请确认支付卡余额后重新支付",
  "Moneris_card_not_supported": "您所使用的信用卡暂不支持，请使用其他信用卡支付",
  "Moneris_card_invalid_account": "信用卡信息有误，请重新确认",
  "Moneris_card_invalid_expiration_date": "信用卡有效期错误，请重新确认",
  "Moneris_card_limited": "付款金额超出单笔消费额上限，请联系发卡公司",
  "Moneris_card_declined": "此信用卡使用受限，请联系发卡公司",
  "Moneris_cvv_invalid": "信用卡背面三位数支付码错误，请重新确认",
  "Moneris_payment_failed": "支付失败"
}